Foodpanda員工不排除於下星期六、日發起工業行動

五大訴求✋、缺一不可👆

請foodpanda立即改善外賣員待遇

搞咁多野 不如腳踏實地搵份工好過啦

人地爭取又唔滿意，唔爭取又唔滿意

搞咁多野 不如離開香港好過啦

成班當自己大支野

你唔做大把阿差做

人地重開心 少隻鬼爭隻飯食

鬼唔知阿媽係女人

外賣仔都咁多要求

樓上個D 同藍屍有咩分別??

大把人有ac都拎唔到更
你唔做大把人做

推

到時大把人就體驗到個系統幾撚垃圾
當外賣員撚狗咁撚

唔鍾意咪唔好做囉

你唔做大把人做, 咁少錢你咪去做囉

d訴求合唔合理係另一件事啦
但我反而覺得點都好 僱員開始識警覺&爭取自己份工某d部分唔合理既部分係好事

Foodpanda 垃圾工一份
東家唔打咪打西家囉 袋鼠都得架
如果都係咁上下情況 咪即係本身呢個行業西
直頭轉行算吧啦
日曬雨淋咁 辛撚苦

Food panda 從業員有無搞工會？
無嘅就無計了
之前吹晒雞叫搞工會都唔搞
證明佢地都唔介意自己被剝削，更唔介意香港同自己嘅前途

咁我下星期六、日仲點叫外賣....

叫袋鼠

你咪唔好做囉 大把阿差收得平過你又送得遠過你

做車手幾皮一個月，邊度搵

做步兵無門檻 係咁架啦

有，但唔知開到未

lm

行動第一點？即係攞左客既食物又唔比個客？

根本就唔缺人

經常叫外賣表示支持，唔好加料就得

拎槍指住你送咩
搵第啲工好過啦
搞到個客無得食唔知以為係個客唔出糧畀你

比左錢...
拉得....

袋鼠停左收人

支持

終於行動唔加料？

送餐距離不得多於100米
訂立每小時底薪$100

第4點係咩意思
接咗又唔送咁你又接？

加料好過啦

不如25號啦 跟大隊

邊條傻鳩諗架，你第一點好撚有問題，絕對係教唆他人盜竊，萬一有人咁樣做，而個客報警，佢一定有排煩。

做第家又或者自己整個app出黎唔得？係要人改咁on9

個價有幾低賤？
我畀運費一單先20
當平台餐費mark up抽d分成
外賣員已經 一單20 你仲想點？

浪費時間力氣，倒不如增值自己

一邊口講支持罷工話要爭取權益，當燒到自己個疊時又係到罵人，中國小農奴隸DNA表露無遺

同意 啲人reply 同藍絲有乜分別

20蚊1單真係禁差咩
1個鐘頭3單都60蚊
普通學生60蚊一個鐘唔算好差啫

冇單接就係其他問題
要炒下人/小d人同時做
唔係要逐單加人工囉

問題係距離
佢地一拎一送隨時1粒鐘先攪掂
咁就真係得20蚊時薪

班外賣仔真係好抵賤
月月4皮好冇

連登仔都是中國人

點解唔捉個老闆出黎

香港人眼中廢人先搞工業行動
所以你明點解三罷唔會搞得成

連登仔本質同藍絲有咩分別

接單後可以拒絕？ 咁同的士佬拒載有咩分別

一個po 咁撚多熊貓打手 所以話香港工運搞唔撚起就係班死港豬造成 屌你老母俾啲濕鳩老細剝削過世啦

Uber步兵表示唔洗罷工星期日都無單

每兩更包一餐
每層樓梯加$5

外賣仔搞事，你唔做大把人做，個個幾皮好唔好

咁咪唔好做步兵。冇電單車就轉行啦。以前啲南亞人做得不知幾開心，又唔洗你地同佢爭

香港有乜唔好

一大堆food panda PR公司
利申用過一兩次,支持

又叫人加料又叫人唔好加料

[black]老納十分認同[/black]

唔怪得工會無乜牙力
原來大多數人心態都係咁

點解有問題唔俾人提出，唔俾人爭取應有嘅嘢？
連登仔同藍絲有咩分別
送外賣就係低賤？就要俾你地睇唔起？就唔可以爭取正常嘅待遇？
咁仲光咩復香港，你地離開香港咪得囉，點解要爭取民主自由？

唔講支持反對
明明只係一條友自己出post 9up
回post嘅都唔贊成咁滯
大寶哥講到好似成咗事咁我做乜9

可能佢哋立心做個專業嘅外賣員呢

連登仔對待呢單野既態度，就如同藍絲看待黃絲既態度一樣

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手置頂好無

可能係food panda擁躉

唔罷正契弟
睇下邊個跪先
好人好姐使鬼走去做外賣仔
仲要偷食/扔走人地d野食

除咗拒絕有權拒絕送單之外，其他都合理
下下見細單唔接，咁邊個送

又唔係我去做
係之前加料post睇到

不過香港人見到唔合理既就叫人唔好做而唔係支持反抗
同支那人冇分別

foodpanda 只求打個和 希望大家送得開開心心

預計班阿差會超開心

所有工會申請都比人hold住晒啦

怕我地有得揀選委

錢從何來
你一個鐘做一單
個客都只係畀一單錢
但你要求多過一單收入

佢派好d單就冇事？
但又話唔夠單分？
包裝下再出嚟講 好冇
點說服一般顧客支持你哋

等睇foodpanda遲啲唔接受步兵。又冇電單車，又要要求待遇同有電單車一樣既，又唔肯接多過1km既單，咁唔好撈啦。

好人好姐反乜政府
唔滿意咪換護照囉

無詳細了解過成因唔評論工業行動應唔應該
但係客人訂餐比左錢foodpanda 咁個餐算係客/foodpanda定餐廳財物?
拎完唔比客 自行處理真係無問題?
轉頭比人報狗話偷野點算?
正如外國巴士司機工業行動都唔會揸架巴士當私家車咁用作私人用途
但如果拎完餐按章工作幾粒鐘先送到又另作別論

連登多5 毛就梗架啦

支持你地
有喺上次個po度屌鳩你地喺客人外賣度加料
依個行動就好好多
表達訴求得黎又唔會搞到啲客肚痛
支持

邊區

工業行動=大量加料？

哂鳩氣邊有人理
由得D客等到仆街啦
我今日接孖單由黃大仙行落新蒲崗攞餐
攞完黎孖單再等一間整多個餐
拎住兩個餐要敬返上黃大仙
下一單係樂富
你話樂富個客要等幾耐

公司盈利50%需分紅予外賣專員

因為我唔覺得好唔合理。個個都想舒舒服服攞工資㗎啦，但問題呢行有電單車一定係有優勢，而你冇，就係到鬧間公司比張遠過1km既單你。不如認清自己根本唔適合呢行既事實算啦

第時清潔罷工又話人低賤，自己層樓走廊冇人清潔
根本好多連登仔都係中國人

係囉，黄店生意好到大量缺人，唱幾句榮光，嗌兩句口號即時揾到黄店好工。

"你有訴求還有訴求,唔好阻到人生活先得㗎"

不嬲都話好多黃係政見唔同嘅藍絲嚟

原來foodpamda啲外賣仔咁惡
都係唔食喇

foodpanda只要唔請步兵，員工待遇就會變好，入職無條件只會令行業變差，好似富士康咁，唔會care員工，跳樓死你既事

送下外賣幾皮一個月仲講到被迫害咁,又唔係拎支槍迫你做

雖然我認同僱員要爭取自己既權利
但最初既送熊貓既10個有8個都係南亞人
係之後比連登仔吹到咩野一日做十幾單月入1,2萬咁搞到愈黎愈多人做,個價愈黎愈賤
你唔做既話人地仲開心

有咩咁不人道

步兵係panda offer 嘅 job choice, 唔係員工強逼間工司開步兵依個option。咁公司提供左依個模式但工作量同薪金係唔合理同唔成正比，voice out有咩問題？點解係變左同藍屍一樣blame the victim ?

藍絲都覺得香港好好，無咩唔合理
啲溫水都煮我煮得幾舒服，點解要出去抗爭?
大灣區唔好咩

你唔接遠單，咁邊個接？有電單車既人接？唔洗油費唔洗時間？咁對佢地又公唔公平？最後冇人接張單，對個客又合唔合理？

另外就係因為之前連登仔不停吹棒熊貓步兵有幾好做
搞到成班新入去既有時見派單個距離遠少少就覺得自己同早期連登仔既待遇唔同
而事實上步兵呢D剩係靠對腳行,單車又冇,速度又唔夠人地電單車快
人地出20蚊1單比你送已經算係咁

我冇叫過人加料dllm

唔好下下攞抗爭黎做理論。依家係random draw張單比你，對步兵、電單車兵同埋個客已經係最好既方法。你又要同有電單車既人攞同一樣薪金，又要唔洗比油費，又要省時間省力，翻屋企訓啦

跟本panda就係知道你唔做大撚把人做，又可以壓價，唔係點解之前係咁揚搵3，4萬一個月，好多步兵都係自顧，更加唔洗驚

魚蛋論

呢度成班藍絲 唔好嘥氣同佢地講爭取

港奴港豬名單

搞咁多野
#3 吾系甘牙🙈 × 會員編號: #27362 × 註冊日期: 2016/11/27

你唔做大把人做
#6 狗眼看人妻 × 會員編號: #30084 × 註冊日期: 2016/11/27
#11 唔洗喇唔該 × 會員編號: #286155 × 註冊日期: 2019/7/22
#15 沈殷怡未婚夫 × 會員編號: #49643 × 註冊日期: 2016/12/1

外賣仔都咁多要求
#8 生產力工具 × 會員編號: #205176 × 註冊日期: 2018/8/30

唔鍾意咪唔好做囉
#14 AV天王清水健 × 會員編號: #13745 × 註冊日期: 2016/11/26
#21 熊豆沙🐻 × 會員編號: #43178 × 註冊日期: 2016/11/29

係咁咖啦
#22 小忍 × 會員編號: #67116 × 註冊日期: 2016/12/18

拎槍指住你送咩
#29 蘿蔔迪尼路 × 會員編號: #148662 × 註冊日期: 2017/9/20

係要人改咁on9
#39 豐乳慾來 × 會員編號: #103647 × 註冊日期: 2017/4/5

(反抗) 浪費時間力氣，倒不如增值自己
#42 Tetrodotoxin × 會員編號: #13468 × 註冊日期: 2016/11/26

以前啲南亞人做得不知幾開心
#57 Sentimentalll × 會員編號: #303524 × 註冊日期: 2019/8/9

好人好姐使鬼走去做外賣仔
#69 JOY洙正BB × 會員編號: #294121 × 註冊日期: 2019/7/30

人哋至少識反抗
你哋呢？

講得好

agger

所以我要求取消步兵，或者唔好去做。因為你冇電單車。搵工最重要搵適合自己既，而唔係要求份工去遷就你

一定無人理， 大把人做
li d 友搵份長工啦
想d 單俾晒你， 你開間餐廳啦

根本呢類外賣平台既僱員只係一個包裝得靚少少既外賣仔
但太多人係度吹搞到依家愈黎愈多人入行,特別係呢期肺炎好多後生都去做
入到去先發現原來唔係果回事
外賣仔用腳送外賣但又想要日薪2,300會唔會真係諗太多

閪工一份
一踏入夏天已經冇做
冬天夏天做差太遠

樓上啲人同藍屍有咩分別
一搞到自己就屌

罷工你都唔敢你想有咩改變

你地有入開熊貓post就會知都唔知幾多連登仔恨不得少D人做,以前同依家比D單少左幾多

咁你咪同food panda 要求囉，個工種係food panda 開架喎，怪啲步兵爭取合理待遇做乜

我都唔係完全支持佢地的做法的內容
工業行動係應該支持，因為呢個係代表佢地有幫自己爭取權益的意識
行動內容有咩唔好嘅地方係應該接受批評同改善
但你睇下上面班人
乜野叫唔想做咁就轉工，咁佢地唔換passport仲係香港?
佢地根本就唔係針對緊工業行動內容有咩唔好嘅地方而作批評同建議
而係一句就打壓你爭取權益的意識 呢班人同中國人真係無分別

利申 好耐冇叫過foodpanda，唔存在搞唔搞到我既事，大家有唔同arguemnents唔同stance就話人藍絲，其實先係真正藍絲。

可唔可以加多個訴求係叫熊貓資助啲步兵去考番個26牌

首先又唔係我做外賣仔
唔駛諗住話係我個人問題
呢d 19case之前個加料post大把
睇唔過眼支持佢地行動都要比人屈做外賣仔

同埋佢呢個距離比電單車做既話我諗無論客同外賣仔都覺得仲好
步兵又唔駛行餐死 個客又唔駛等咁耐
係19熊貓為賺錢電單車單搵步兵送
完全唔關你有冇電單車事
咁都冇問題？
睇黎你呢d高級人士平時都係壓榨開下屬/員工

其實係，叫間幾百米外嘅餐廳都搞咗成半個鐘
反而電單車5分鐘到咗
（全部係由攞咗嘢食到送到為止，扣咗整嘢食嘅時間）

唔鍾意唔好做 = 唔鍾意就移民啦

爭取權益冇錯 唔洗理上面班人
加油

有冇得加錢㨂要電單車送

Arguments

本身個遊戲規則就係咁
邊有得要求
你唔做大把人做

呢啲工本身就無保障

非引戰

呢個天氣應該都幾辛苦，依家做侍都$5x 粒鐘。

岩岩Lunch 先叫完，ubereat 運作係點？

我要求取消步兵，全部電單車送，太長時間

人地向閪顧主抗爭，連登仔竟然笑鳩人地

正一憎人富貴厭人窮

嗌啲兩km以上嘅餐廳

照叫步兵送sorry

私人公司屬於股東
政府屬於香港人
......

吓 我支持工業行動
幫foodpanda炒垃圾
換人

但Foodpanda蝕緊
蝕分唔分先

外賣仔一向比做開運動既人做架啦
屌你班友平時瘦猛猛甩皮甩骨做唔掂步兵就話人地間公司刻薄唔人道 做野係辛苦架啦 un un腳塞埋錢比你好無呀？

Panda offer左個offer 你可以㨂接唔接受....
我支持資本主義同個人主義所以示威
唔係社會主義同集體主義

無外賣要餓死了

次次都見到你㗎喎閪熊打手 報咗驚未

其實係咪應該幫手足𨍭車手

你又知我係打手
唔比我係母公司股東?

同意
如果真係講到 咁西 ，行1KM
真係行到ON9
做幾多單 行到腳斷 都無一舊水

咁快啲炒人

我反共係因為支持個人主義
每一個應有自由亦不應干涉他人
係呢個case
我支持你唔好做

Agree
其實大家仲有好多option
唔好鬼做foodpanda

我唔明d人一路屌一路做
講到咁差
直接轉做待應咪符得

如果唔想接受中共offer嘅中國香港人身分，點解唔係爭取做香港人，反而倒轉叫人移民離開

咪係
人都要一死
做咩唔而家死

因為香港唔係私人擁有係屬於香港人
Foodpanda係私人擁有唔係屬於香港人

𨍭囇去做待應
foodpanda咪即死

香港人啲奴性重到

開始明白藍屍點諗野了

人地抗爭都有錯
又唔係影響緊你

幫自己爭取都要比人屌

咪就係 𨍭支持外賣仔𨍭工
BTW 外賣仔唔係Foodpanda員工
係Foodpanda獨立外判商

客人已付款嘅食物自行解決咗會唔會犯法？
之前又加料，做foodpanda嘅客真係賤過狗
唔人道嘅公司支持執柒咗佢

下午想嗌uber ，之後搵咗三，四間平時叫既黃店都冇得送
但係同一間用熊貓又有得嗌

係犯法
Foodpanda外賣仔不要受剝削
支持 外賣仔𨍭工

倒貼思想

因為袋鼠一單都有三十五左右囉

倒退

外送而個行業應該要消失啦

啱啦，光明正大咁行動，而唔係好似之前咁盲目發洩最終影響客人，絕對支持

香港不嬲資本主義為主流架啦
左膠咪會搞乜柒工業行動

希望Foodpanda外賣仔可以積極考慮𨍭工打殘foodpanda

因為做熊貓唔洗見工唔洗對住老細
做錯野都冇人知

南亞仔會唔會頂爛市

咁咪去袋鼠送囉
你買嘢見到第間平都識去第間啦
呢啲又唔係移民咁困難

Uber而家啲錢少到癲，過完年已經冇玩

個offer棟係到
又無contract 逼你番
你覺得有offer好過熊貓咪𨍭

會
但南亞仔有工番
全香港治安改善左

其實工業行動真係無問題
但係關人道咩事
你地嘅人道問題係行超過1km?

p.s. 平時返工食lunch周不時食1km外嘅餐廳

之前好多失業人仕轉去做，咁熊貓梗係唔驚你啦

好問題
咪就係因為當初連登仔個個都話熊貓好做搞到個個都做熊貓
依家多左其他選擇但又少連登仔做所以咪唔捨得轉

屌 D外賣仔真係笑撚死
人地D長工要陪訓成本 就話有談判籌碼JA
屌你D外賣仔學人搞工業行動 你唔做大把人做啦

啱！
為自己爭取權益
如果連呢少少都做唔到
點為香港人爭取權益？
全力支持

個撚個都做人多就當你狗咁撚架啦
又想搵錢又要輕鬆仲要你著數晒

而且私人公司由私人擁有....
外賣仔只係Vendor 唔係Staff
你試下有Vendor 話發起工業行動逼加薪
即炒la

我覺得真正既好係僱員開始多d留意自己更多offer
見到不合理立即𨍭工
唔好情意結

88了外賣仔 準備搵過第2份工啦

私人公司同政府完全2樣野...
私人公司由私人擁有
政府理論上屬於大家

多人𨍭去Deliveroo
foodpanda自然死架la

近期D連登仔係咁
咩都將抗爭拉埋一齊講
唔係主流意見就話你藍屍,五毛
而事實上10個講呢D野既連登仔唔知有冇3個有份出過黎呢

你不如望望外國人 外國公司先

私人公司就唔比爭取??

初頭做推廣，燒下錢自己唔賺分多D比外賣仔。耐左都係會減外賣仔人工。
都係博上市集資cap水，長遠尼個商業模式未必得

Foodpanda 拿拿林整個外賣仔評分制啦
低過某個分就唔比接單 反正大把人入行
見到D外賣仔 掉食物當自己大爺就好好笑

放心一定唔會，樓下送樓上又比車手做？近單個客比5蚊運費，車手一單55蚊起，點維皮？

𨍭工咪爭取既一種....
唔夠人做自然會執

邊鳩個話你知電單車手步兵人工一樣

大家！上呀！當佢啲外賣拋鉛球！！打籃球！軟J浸汽水！呠啲屁落盒飯！上呀！

「你班香港人唔滿意咪移民囉

大把內地人有素質又聽話取代你」

因為叫外賣既人係冇方法聯絡到外賣仔,而且又唔會知個外賣仔咩名
而叫外賣既人最多都係搵間公司嘈
所以D外賣仔咪覺得丟食物都冇問題,反正都冇人會知係邊個做

香港人真係奴性好重

唔怪得香港空姐對比其他國家咁撚廢
台灣都有爭取到野

篇文咁多錯字

當所有人都願意揾更佳選擇
公司就會更願意提高offer
社會係咁運作的

連登仔有氣有力有知識走去做外賣本來已on9
私補大把高收入

個客同公司嘈公司點會唔知張單邊個送

𨍭工去爭取點解係奴性

咁人地爭取咁關你咩事??

其實你係咁唔接單，去到近自己/方便自己先接，同的士拒載有咩分別？ 接單率高唔係正常咩？出黎做野上司俾既job難做唔通你推哂佢？

咁爭取都要合理架，俾你揀單啲單邊個做？咁同dc9有乜分別？

你岩呀
公司最多咪炒左個外賣仔
但損失聲譽既係間公司
個客又唔會直接聯絡到個外賣仔屌鳩佢做咩丟左佢份外賣
所以早排咪咁多外賣仔周圍丟外賣囉

好appreciate 你既抗爭
即管睇下成果～

唔鍾意中共咪唔好住香港囉

我唔認同逼人加薪
認為應遵從自由市場
用𨍭工逼公司加offer又關你咩事??

公司屬於股東
外賣仔只係Vendor
政府理論上屬於大家

我想講既係你試下如果個客有直接手段可以搵到個外賣仔出黎
你睇下仲會唔會有咁多人丟外賣

要求每單價錢加至5000蚊

今次撐你

認為應遵從自由市場

講出黎 尷唔尷尬

以後唔洗工業行動
轉工就係最強工業行動

點同？移民成本大過轉工咁多
你喺條街見A舖平過B舖你會抗爭定行去第間買？

錯，香港係屬於中共，不是屬於大家，除非香港人肯改變依樣野

一齊報名做黑警就最好

轉工有得揀先得，依個時勢話轉就轉？成本一樣唔細架喎

唔認同逼人加薪
下一句就講轉工逼公司加薪
條友根本唔知自己講緊乜

樓主做爛市

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

我都要發起工業行動了
住沙田 公司叫我去中環番工
應該步行要1km以內

唔認同用罷工逼人加薪
算啦 連登咁多左仔
光復咪棧有另一個共產黨

好明顯有幾隻外賣狗keep 住負評

佢就黎笑撚死我

唉 唔覆了由佢打飛機
外賣仔係垃圾工 但人地都敢去爭取

係連登 外賣仔真係狗都不如

即係如果移民成本低你就會認同個種藍絲邏輯
即係你抗爭只係因為移唔到民而唔係因爲當香港係自己屋企
唔怪得會輸到貼地啦

認同罷工=左仔=共產黨
你條坡真係滑到

吿得盜竊

共匪始祖馬克思都係咁架
唔肯加人工就係食人資本家就係剝削

第一點已經可以告盜竊

支持爭取加到100萬一小時
Foodpanda蝕緊錢
仲罷工要求佢加福利
合理?

food Panda送餐員咩人種居多？
之前有個以香港人為首嘅巴士司機聯盟搞盟工，唔記得有幾多人罷呢
仲有好似有好多food Panda員工嘈最近多咗人做，佢地接少咗單
香港人 加油

你唔做大把人做
疫情完咗你班人只係condom

Foodpanda蝕緊錢
仲罷工要求佢加福利
你覺得合理?

如果一單行2km
加加埋埋行成個鐘
你覺得差唔差？
睇清楚全部條件先啦
問題唔只係20蚊一單

老老實實我係客寧願自己出街都唔敢叫熊貓了
橫掂有得幫手加速攪炒

BTW Foodpanda蝕緊錢架
要求一間蝕緊錢既公司加人工

最後熊貓執笠 大家最開心

我落百佳汁貨，要求ibanker人工

汁貨呢個工種係百佳開既，所以我要ibanker人工合理

連登仔一路話自己右
一路支持左翼行動

罷工係因為驚比老細炒,冇左份正職
熊貓工業行動玩食物丟外賣係零代價,反正本身都唔諗住做落去
你試下如果會比熊貓秋後算帳睇下仲有冇人會咁玩
爭取權利係有好多種手段但可惜大家都鍾意D唔洗代價同成本既手段

唔係人工問題呀瞓醒未

你返工應該係最盡責員工

咩都幫老闆諗好哂

移咗民唔好話港共，連藍絲同廢老都見唔到喎
有得走一定走

我返工如果公司underpay 我
我已經走左

抽10個告已經夠

所以話唔定係FB發文果位朋友之後真係會比熊貓告
自己睇路

冇，佢哋係藍屍嚟

如果有人跟呢個工業行動，某程度對成個pool 有利，因為閪熊會同呢d 人解約，又少個競爭對手

系統垃圾要執都有排執啦
你估真係撳個制咩

冷氣軍師多數都係咁
全部野都係非黑即白
你只要講"唔鍾意就唔好OOXX"呢個格式既句子出黎
就會即刻比人駁你唔鍾意港共就移民

然後話你藍絲 5毛

資本主義係黃
共產主義係藍

咁點解反對工業行動 支持資本主義會係藍?

咁好機會connect 都唔connect

戇撚鳩唔合你意就扣帽子
一份低賤工轉第份工有幾難呀
事實佢係大把人同佢做人多價就賤,普通經濟學供給啫
你死都要做有咩好講

咁你咪比啲心機搵錢移民
㗰時間上街做乜柒

要求接左單都有拒絕權利

下咁點解要請你

BTW
Foodpanda蝕緊錢的

兩樣可以一齊做

反工業行動
反社會主義反共產主義變左藍

原來你連張圖都冇睇清楚
根本冇要求加人工

笑撚死唔夠人講就淨係識乜都拉抗爭想拎道德高地

你上街個陣就已經浪費左搵錢既時間啦
機會成本都未學過？點樣一邊上街一邊搵錢呀？你流動賣淫呀？

唔理佢蝕定賺啦 一間正常公司角度都唔得應承囉

所以睇到呢D言論真係笑一下就算
比佢地嘈贏又有咩所謂呢
我上面果兩個quote講既野係咪真,班冷氣軍師心入面自己知

熊貓新股東係支那人
自然唔想搞得成工業行動
前人事部阿頭都係輔警 , 自己諗下啦

唔keep住搞啲食物

下面個堆我冇意見

BTW 最支持香港既共和黨反工會反工業行動架

呢個世界唔係政見相同就老奉乜都要讓晒你你同班借抗爭呃錢既撚樣有咩分別
不知所謂

果然黃同藍係溝通唔到

deliveryhero幾時有中國人....

其實全世界右翼政黨都反工業行動 .....

支那人入左股≠全資擁有
分清楚

我覺得可以分2個價
harsh d 可以高人工d
寬鬆版低d

成班未撚做過就係度扮撚哂野，了解下熊貓幾撚仆街先啦

邊個中國人入左股???

所以我覺得唔應該忍
即時𨍭工

有得轉工點解要做foodpanda

係一個右翼論壇推左翼agenda

笑鳩死

同意。我有幫襯foodpanda，覺得公司已經喺食物價錢抽左3成佣金，部分佣金直接轉嫁消費者餐費上升超過1成，咁嘅情況下絕對唔應該再刻薄外送員。

deliveroo 同另外個啲好似冇咁嚴重
即係foodpanda 的確係有不足既地方

btw 有啲步兵打茅波用電動滑板車呢啲工具
將運送距離合理化左
有部份人係做爛市

至於加料同運送倒瀉野呢啲係個人操守問題
唔應該損害客人利益
如果對待狗既話我冇意見

爭取合理待遇我讚成既
冇諗過呢個post既討論咁大分歧

其實無咩分別 口講光復香港 實做 屌你老母死曱甴

你知唔知個system係點架？講緊係接左單餐廳拎完餐之後可以踢單呀，因為個仆街系統係你接單前唔會show客地址，而家係接完單拎完餐，再逼9你送好遠呀，衝出黎柒

話唔埋 送外賣員 工業行動 產生連鎖反應搞出個 三罷

最大不解係無簽約 有乜好爭取
𨍭工已解決

求其做啲勞動工種人工都高過外賣仔喇
你吊左咁耐foodpanda都無理你
即係話你知佢大把外賣仔

係呀，一有咩不滿轉工就得架啦，不滿香港你咪走囉

50/餐 抽35% 17.5
收15 shipping
32.5
但有back office+Payment Gateway charge
邊度有錢賺

你打算做呢行做一世？

香港係大家屋企
foodpanda係你屋企???

蝕錢係因為管理層濫用公司資源，而且用人唯親，請嘅所謂管理層又廢又垃圾，食夾棍，導致需要嚴重肥上瘦下

建議大家如果對自己公司有咩不滿就屌鳩個老細或者坐係度唔做野
千奇唔好轉工

員工唔擁有公司
但係香港人擁有香港
點可以咁比

咁係咪連爭取都唔得，唔明點解人地爭取就唔得，係要人轉工

唔好再拎抗爭同工業行動比較
右翼一向反工業行動

告得暴動

Foodpanda 都可以拉埋光復香港黎講
你睇下幾多企道德高地

西公司就轉工喇 我唔知有乜好鬧
去袋鼠做囉

收皮啦屌你班foodpanda
上次叫完，送到上黎一打開杯野飲倒瀉哂。
仲要扮冇嘢咁合返個蓋 要我打開先發現
屌你老母啦

咁要請你入管理層
你有乜高見又善待員工又有錢賺呀

最好笑係係反移民既右翼論壇推左翼agenda
然後右翼出黎屌就話人藍

公司西咪轉工
香港西無得走

咁係咪唔做foodpanda你會死呀
攞老綜喇

咁撚易就比新公司取代左la

又係呢啲思想

拎香港同 公司比

右派係反任何抗爭
2020仲有人用二分法

諗起上年萬聖節去海洋公園
坐緊纜車果陣聽到最少4,5班唔同既後生仔女"笑住"咁大叫光復香港
唔知有咩好笑呢

點睇得出係屬於香港人

其實連登仔不嬲右

咁你咁講
民主化浪潮前全球都屬於君主

真 連登大多數咪得把口 個個都出去飲喜茶食海底撈

你上面個結論點得出嚟 如果黃係指支持自由民主嘅話，咁其實終極嘅共產主義先係黃啦 資本主義咪造成咗社會上咁多藍絲囉

中共從來都唔係行緊共產主義

職業無分貴賤，外賣仔又點

你地慢慢罷我繼續送賺飽飽

收皮啦 大把人做 你點工業啊 比個人數黎

講唔出道理就教提出果個自己做，係典型理虧嘅回應方式。

老實講你咁多管理層有咩人做緊實事？

點解行政支出會佔咁大比重？

上面有人講payment gate，最多都係3.5%，website 根本係template搭出黎，唔係全新幾百萬一個website/app development嘅project，而且屬於sunk cost。

請曬d廢人做管理層，請埋d冇用嘅人上網做打手，呢d咪正式無謂支出。

Panda uber deliverloo 同時出現嘅國家仲包括泰國新加坡台灣，唔見呢d國家要靠剝削外賣員？

我作為customer，唔係做外賣但睇見自己嘅spending係用喺d咁嘅地方而唔係提升服務質素，我都覺得非常唔可取

想成立外賣仔工會😏

點又自由民主 又共產主義
有無例子

外賣仔唔撚係人
要求合理人工及對遇有咩問題
有問題係你地呢班企係道德高地批判人地嘅人

光復香港就唔可以幫藍店打工

Payment Gateway我估 2.5%
CS
R&D
Sales

website template 只係front end
Back end 呢
而且大公司front end 點會用template

而家D野食落肚屌你老母吐口水又乜又物

革命成功後既新藍絲

係價錢方面 多人做就自然價低 少人做就自然價高
但係距離個到就真係好仆街

問題你可以轉工
又要同南亞爭 人地唔撚係香港人
人地低價肯做 遠肯做
老闆唔請你班生蕃又拉埋去爭取民主自由黎講

不如話你地唔夠南亞爭喇好無

想睇成班垃圾搞到啲咩出嚟 心諗佢咁賤咪咪撚做囉 而家指住枝槍迫你送貨咩而家個個嗌外賣 個個又搵兼職 你班友又唔爭氣咁低人工都仆去做 自願做狗怪得邊個 次次想搞間公司又搞唔到 淨係識攞啲客嚟較飛 工業行動 得啖笑

多人肯行 你唔肯行咪淘汰你囉
都係個句 出面大把工好過西panda

你覺得共和黨係藍反工業行動咪藍lol

你大獲啦
你咁唔鍾意港共咪移民囉
依家搵支槍指住你個頭叫你住係香港?

你又知我而家係香港

革命成功後
左右就會分番開
支持工業行動 支持工會會有類似美國民主黨 英國工黨既政黨
反工業行動 反對工會會有類似美國共和黨 英國保守既政黨

我冇用過foodpanda
不過都會support
勞工要多Ｄ福利，好正常姐。邊有人會嫌少？

秒

我講緊你哋
無需要拉去共和黨㗎喎
定你係黨員?

支持Foodpanda加至100一單

我都只係幫呢度D鍵戰問定先

加囉，睇下仲有冇人幫趁

加料正仆街

其他中立，唔影響我is ok

我係唔係共和黨又點

我想指出全世界都有右翼
但右翼通常反工業行動反工會

D人同佢講轉工又扮盲扮睇唔到
根本呢行步兵就係劣勢
俾你係客有冇可能買外賣俾一樣錢
電單車10分鍾送到步兵30分鍾先送到
做步兵行路送梗係慢單數梗係少
仲要嘈點解我搵咁少錢將火出係客度

接嗰陣係唔會知送去邊
有陣時接咗先知要行多過1km
唔接佢又話你漏單扣人工

利申:宜家冇做 以前係咁

轉份工難度同轉國藉難度會唔會係可以擺係同一LEVEL講
事實你係做緊份閪無可閪既工你都要死攬住唔肯走
你同大陸班小粉紅有咩分別

咁到底關我提出嘅論點乜撚嘢事

唔支持你就係藍絲
goodest logic

馬死落地行姐。
基本上任何行業爭取改善待遇我認為都合理

你覺得反對工業行動就係藍既話
全世界右翼都係藍
包括最支持香港既共和黨

反工業行動反工會就藍
全世界有幾多藍

我覺得支持工業行動係紅

呢度成班紅絲 唔好嘥氣同佢地講爭取

見到呢個comment 嘅死黑警

我祝你死全家

黃絲仔女、手足除外

IG見到有個護士平時好撚多野講好嬲又乜好物
醫護集會果晚去哈囉喂

工聯會97前成日工業行動
算唔算黃?

東家唔打打西家 咁都要罷工

訴求點解無「屌你老母大寶哥」

垃圾外賣仔學人搞事 嫌低咪唔好做囉

你唔好弱智啦豬西
你到底睇唔睇到我quote咩
同埋喺咩情況我會話係藍
你閱讀理解拎U我幫你唔到喎

你可以唔同意任何人哋嘅訴求同埋示威方式
但我quote嗰條友提出嘅論點係「阻正我叫外賣,所以佢哋示威唔好」
因為阻到你生活而覺得人哋表達訴求係唔好咁撚樣都唔似藍啊?
定你想同我講共和黨係因為怕工業行動阻住人生活所以先反對啊?
用吓你個閪腦啦

何況我支持共和黨就等於要支持晒佢嘅所有立場?
正如好多共和黨人反同性婚姻
我哋又係咪要一齊反啊?
政黨唔係宗教啊
佢哋講嘅嘢唔係教條啊

連登真係政治BB班嚟
同啲無腦藍絲一樣只有立場沒有沒有對錯
比少少獨立思考啦

我做過foodpanda，但我反對接完單後加料或者攞食物後唔送。你大可以唔接單或者攞更後唔返工，但你無理由攪鳩叫外賣既人。

點解一定要走而唔可以發起行動？
唔係好明喎
你都係鼓勵緊人放棄某啲野又唔去改善某啲野喎

理論同運作係唔同嘅

我咁多個留言冇叫過你地唔好做工業行動
只係好奇點解要攬住份閪工唔放

無人阻你行動 只係覺得你地首先要認清個事實
你唔做大把人做

阻正我叫外賣,所以佢哋示威唔好有乜問題
自由市場個概念係你唔鐘意就咪撚做

係
自由社會我發起工業行動又有咩問題?
你嫌阻到你咪唔好幫襯

唔拎更/辭職我支持
但你有乜資格阻住其他想用自由市場既人

無錯，如果按章工作一定無人可以入你。送外賣既車手絕不超速，塞車一齊塞，攞餐送餐架車一定要揾合法泊車位唔會遺泊，咁至係工業行動架嘛。醒少少啦，攞完餐唔送去客手上自己處理食物咪俾位人入囉。

和平表達訴求我支持
但你有咩資格堵路阻住想返工嘅人?

咁點解我變左小粉紅?
我同大家講唔好第一句就打壓人爭取權益就係小粉紅?

Yes
唔拎更/唔做當然可以
但扔左佢/拎左唔送咪已經係違反左你接單時承諾會送既合約
已經影響左自由市場

點解?
明知份工係閪人地勸你搵過份好D就屌人點解要叫你轉工
淨係識盲屌人係藍絲紅絲
一開口盲係盲扣唔同意你地既人帽子

你同班垃圾小粉紅死攬中國乜都係中國最好有咩分別

咁既要求，foodpanda a唔afford到先? 任你接單再拒單咁客人等咁耐一樣流失，最後成間野一樣收皮

係啊
同佔中原理一樣
阻你唔到我嘅訴求你會鳩理我啊?

係啊 唔做大把人做係事實
咁點?
我講緊打壓人意識嘅人，關份工替代性大唔大咩事

樓豬唔做，大把人做啦

點同
政治性罷工逼理應服從公民既政府服從公民
福利性罷工逼私人持有既公司服從Vendor

香港係商家天堂唔係冇道理，又唔撚爭取更好嘅待遇 打份工當老細係大恩人，班老闆笑到gapgap聲 繼續做爛市啦

佔中係政治性
而且佔中正當性來自得到香港人支持

一間由私人擁有既公司點解要理獨立外判商?

我幾時話間呢間公司好，幾時有攬間公司
我純粹講緊支持下有呢個意識點解會變左死攬住份工?

請問你可唔可以解釋下我邊一句攬緊間妁司令你可以覺得我似小粉紅咁攪實中國?

依啲咁既垃圾公司收皮算啦

因為係商家天堂所以咪全球其中一個最高收入既城市

爭取?
你叫到班阿差一齊搞罷工就爭取到
香港人做PANDA 根本就係少數
人地10蚊都肯做 你有咩本錢同人爭取

請問你可唔可以解釋下我邊一句攬緊間妁公司令你可以覺得我似小粉紅咁攪實中國?

理應
想問你係憑咩去制定一個標準?
即係犯法爭取五大訴求就得
但違約做工業行動就唔得

講到尾個standard都係你唔鍾意啫

支持有呢個意識
但大家係應該提供更多更佳選項比工人
令大家𨍭工

得到香港人支持?
係佔咗先知多香港人支持定係佔之前就評估過多香港人支持先?

如果係前者嘅話你講嘅嘢唔成立喎

咁收皮都得既

到時熊貓員工咪又係要一樣東家唔打打西家

要求合理待遇係合理，但要求合唔合理我唔知所以唔講喇

死都唔肯實攬實份工維護自己正當性
妖魔化反對你既人
開口就扣帽子藍絲紅絲

你覺得政府同公司一樣?
我覺得公司underpay 我我肯定即走
政府不服從人民我 我點離開我既家

我支持你呢句
而呢句亦都同我講嘅野無抵觸
我不嬲無叫佢地攬住間公司
只係佢有呢個意識我咪支持下同時叫大家唔好盲屌人同直接打壓人有呢個意識
跟住我就無啦啦被變左小粉紅

熊貓Cut鳩呢啲傻閪步兵account啦

經濟好都係益資本家架喳 打份牛工經濟好有你份？

佢理唔理下個禮拜咪知囉

佔之前已經得到la
如果工聯會走去佔中要求立23又可以?

反對搞和你塞 無理由搞鳩想返工既人

既然要靠壓榨先搵到錢 咁就執左佢啦

咁你同班呀差鬥賤囉

利申先 非常支持爭取自己權益

不過罰cut單我覺得好合理
個個揀送短程邊個送遠果啲

行路差唔多4km/h 行1km跟本唔過分
因為我覺得呢行根本唔應該有步兵
送得好慢 好唔準時
啲短單明明最正 又要分晒比最閪果班員工
門檻又太低 變相劣幣驅逐良幣(車手)
變左成個行業鳩左

你話香港既工人好定北韓既工人好
就算香港bottom 10 都高過北韓top 10 啦

你覺得underpay 就壓榨?
咁似馬克思既

我由始至終講嘅野都係關於意識
唔知你係咪有啲咩誤會

1. 我無叫人死攪份工
2. 打壓有幫自己爭取權益嘅人同中國人有咩分別
3. 如果無，點解係妖魔化人
4. 你以上講嘅野都好似未解答到點解你會叫我做小粉紅

駁唔到

你唔撚同北歐比走去同北韓比，香港人嘅工時全球最長人工係咪最高？

宣傳多d等d人唔好叫咯

我想知香港bottom 10% 生活好d定行社會主義古巴top 10% 生活好d

有地方賤得過寵屋？

你話如果工人無得揀得foodpanda咁就有正當性
𨍭工咁容易爭取權益點解唔做先?

新加坡外勞宿舍

為自己爭取權益有咩問題

支持
已經罷叫咗熊貓半年

轉工叫爭取權益
咁學生係學到比老師針對係咪應該轉校

咁你而家同老細講要30蚊一粒鐘囉
馬克思講野本來就無錯 係解決方法錯矖
不過你想屈我共狗咪隨便

Same, 班員工太惡

你試下古巴好似香港咁細
住屋肯定仲衰過香港
有鬼錢向高空發展

知足了 心靈富有

轉校同轉工個難易程度
Foodpanda無contract 架大佬
隨時走

轉校可以隨時走?

同埋你都係無回應到我果四點就講到我好似錯左咁
真係唔明，乜而家得轉工呢條路揀?
定係法例講明人一定要行易啲果條路?

係，
係啲高官眼中，我地都只係外賣仔，
所以根本唔駛理市民點講！

真係可以隨時走
有學校收就得
定依加返學要簽約?
同理
有第二間公司請你就得

你都係回應下我點解你講到得一條路揀咁啦

段quote咪講咗

共產主義嘅終極理想係生產力高到令大家都唔使再為咗資源掙扎，同時合理平分資源，令大家都可以有時間同權利去享受自己嘅人生。

馬克斯就係想大家都可以擁有享受屬於自己人生嘅自由同權利，所以先提倡消滅私有產權，而全部轉做公有產權。

個概念其實就係追求公義，反抗霸權，因此共產主義嘅最終形態係唔會有階級之分，無政府、無國家，權力完全均分，每個公民都係執政者。

之所以共產主義實行唔到，就係因為社會缺乏生產力(因為私有制令資源分佈不公)，同時人們亦未有執政意志同集體意識(亦係因為資本主義使有異化，無時間同精力去進步思想)。同時，當權者掌權後亦會腐化，唔會幫大家開民智，所以民間自我覺醒先咁重要。

自由同權力唔會由天而降，而係從來都要自己爭取嘅。

法例無講明
但你要有正當性
就要先證明無囇其他阻唔到人既選項

睇依個POST就知點解當年六四有份遊行嘅人，而家咁多變咗藍屍，連登仔30年後可能一樣

第一日識連登仔咩

俾多段quote你參考

高級階段是在社會主義更加穩定、科技更高的基礎上開始步入社會主義高級階段，生產方式理論的最後型態即邁入共產主義社會階段，當公有制世界得到持續穩定的發展後，共產自由世界形成雛形，那時世界上已經不再有階級、國家和政府，政府的職能幾乎被下降到社會的各領域裡。通常所說的共產主義理想指最後的高級階段，也就是共產主義的自由世界。

唔好講咩意識唔意識
呢個POST大部分人都講緊

1.你呢份係閪工
2.步兵供應太多,有南亞人爭食,多人做價自然低
3.車手人工比步兵高係正常
4.你地唔好又要做又嫌錢少

香港人不嬲都係東家唔打打西家
呢份唔岩做咪走,吹撚到拎份閪工同移民去比
乜野都要拉到黃藍想拎道德高地
好多人都講左現實就係太多人做
係得咁多人叫外賣你人多分晒D單佢點樣出多錢俾你
想搵多D又唔肯轉工

你工業行動最終目標都係想改善待遇即係佢加重成本
佢加你人手即係收番貴每單外賣
加左價又少左人叫熊貓
你最後都係少錢番

其實上面嘈個d無意義

問題核心係員工拒單合不合理。

其實好簡單
1km以上咪派比電單車囉
對外賣仔同客黎講都好d
到時步兵唔夠單就會買車/轉工架啦
總好過你依家步兵行到仆街個客又等得耐

好想睇馬克思個烏托邦成功
事實係馬克思既理想烏托邦搞中國 俄羅斯 北韓死左上億既人
0成功例子

你都係未清楚我講咩
我支持佢地有呢個意識
無話過呢個行動啱

所以你唔洗再同我討論咩野正當性
我一直以黎的意見都係針對緊點解要打壓人有呢個意識

我覺得而家就係以「減單錢」迫緊啲「星期六、日先搶更搵下外快既人」同「停課冇野做既後生仔」走，篩左一批part time 形式既人走，解決左一班長期攞更既忠心熊貓仔成日話「多人做搞到冇單接」呢個情況先
會唔會加返單錢就未必，但清左一班瘀血走，至少忠心熊貓keep得返個接單率

利申：支持忠心熊貓仔爭扎，堅持多陣，班冗員走左，大家就有望返返去以前既好景架啦

咁多國家試過馬克思主義 何解0成功

問題步兵永遠多過騎兵，唔夠26時實會俾步兵

公有制根本無可能制衡到個政府
絕對權力=絕對腐敗

係冇成功例子啊，我都解釋咗原因：

支持工業行動，正正就係鼓勵緊大家要有執政意志。

呢個支持

直接執埋 攬炒最好

無打壓
支持有呢個意識
揀唔做

所以公民咪要有執政意志，由人民當家作主，而唔係等政府/代議士幫你做晒。

北韓無執政意志?

我講緊的就係意識
你同我講唔好講咩意唔意識咁回應我做咩呢

話人似中國人就叫拎道德高地同埋妖魔化人
咁我問你點唔妖魔化你就答唔到

你去到最後都係講緊應唔應該發起工業行動
呢個我根本就唔care
我care嘅係有一班人直接叫人放棄抵抗

大家根本唔係講緊同一個話題其實你無回應我的需要

已經試左太多次不可行

人地有需要呢份工咪做囉
做落發現有d地方唔對路咪爭取囉
有咩問題

黃到盲咗

開口就淨係屌人係藍絲紅絲唔係妖魔化係咩呀

成班傻閪拎反送中黎做擋箭牌
罷你就罷啦，關反送中閪事咩

咁咪係
我講緊嘅一直都係打壓意識嘅人
你無打壓嘅話我根本就唔係講緊你

不排除

點解幫助大家搵更好既選擇會係放棄抵抗?

外賣師唔開工
全香港有幾多人會餓死?

你認唔認同兩者性質一樣?

你可唔可以睇清楚
你有幫助人的話根本就唔係我講果類人
你唔洗再係咁講一堆唔係我指嘅人黎反問返我

老實講你地番唔番工關我地撚事
你唔接單係唔係會冇其他人送先?唔係呀麻屌你老母
所以你咪要搞埋D戇鳩野接左張單又要懶好聽咁話自行處理囉
學埋晒D濕鳩語言藝術,偷野咪偷野囉

我支持啊
工人應該一齊去搜尋更佳選項
集體𨍭工
促進市場運作

資訊越透明
公司越賺唔到錢
工人收入越高

低賤工
結果冇人罷

下星期六
預計連登會出現以下潮文
「頭先foodpanda喺我屋企門口倒咗碗湯落地」

"抵抗"呢個TERM真係好好笑
份工係你地自己搵,仲要冇CONTRACT係散工係自僱
強積金都唔知有冇
熊貓冇拎住鎗逼你低價同佢送外賣
唔滿意咪唔好送

講難聽少少係你地自己犯賤中個頭埋去俾人剝削跟住話人剝削你
講到自己奴隸咁
你頸上面個頸圈係自己套上去怪得邊個

做得外賣仔都冇乜腦

北韓人民又難啲有嘅 自細受洗腦＋資訊受控，好難擁有覺醒嘅心。

但係唔只北韓，就算係香港人，甚至美國人，都未必會有執政意志。極權國家用強權壓迫，令到人民冇機會接觸自由嘅思想；而自由國家嘅人民，則自我放棄咗執政嘅權力，交晒俾政府同代議士，然後一味縱慾，俾人溫水煮蛙都唔知。

可以參考吓Happy Kongner娛樂至死條片

同埋Foodpanda對南亞仔已經係最佳選擇

認同/不認同
咪撚再同我玩泥漿摔角東拉西扯

我認為真正拎社會更公平係杜絕rent seeking 既空間
盡量將所有市場打到變完全競爭市場
工人收入就會提升
公司收入就會下降

執政意志係完全自動化前好難

你認唔認同我呢個comment
常識既野講咁多意識流把撚
駛唔駛寫份博士論文俾你
戇鳩

咁我就係講緊意識丫嘛
而你仲要覆我果下先抵死喎

我諗左右翼無人會反對員工要睇清楚自己有無underpay
增加𨍭工增加收入

好啦咁就同你以事論事，你絕對可以有你自己嘅觀點與角度，no offense
佢地既行動本質上只係為自己爭取合理權益，並無錯。係，而家係好多人做，咁但係係咪就代表supply大過demand咁佢地就唔出得聲？Foodpanda就無做錯？Foodpanda低門檻又flexibility高又多勞多得，好多學生兼職做which其他工offer唔到。轉工唔難嘅，係無其他工啱佢地做姐。先唔討論份工低唔低賤，如果轉工就解決到問題嘅咁極端D講要勞工法例黎做咩？"OT無補水姐，轉工搵個好老細咪得囉。"佢地企出黎爭取改善待遇點解要搞到好似佢地做錯野咁辭職走？Labour Supply多過Demand就等如間公司可以為所欲為？你可以覺得份工賤，依個係你嘅自由，但係佢地嘅身份唔係低賤到連自己嘅權益都唔可以捍衛。

"l disapprove of what you say,but l will defend to the death your right to say it."
Evelyn Beatrice Hall

之前既post有圖行路一拎一送+埋2.幾公里咁又合理？
咁既距離搵步兵要求30分鐘送到又合理？
你要請步兵減低成本都要當佢地係人先得㗎

咁你咪做囉
我地都冇話唔俾你做WOR
五文字直頭話支持你地有呢個意識添
你係犯賤M格冇人阻到你架

咁咪即係你唔FIT份工/份工唔FIT你要求囉
講咁多野
轉工啦

我夠無反對佢叫人搵過份工
你自己仆埋黎回應我仲話我犯賤
你係咪傻撚左

所以我支持合約工時
所有野跟合約
入職前清𥇦知道合約內容
違反合約就告

明知份工人工低仲要衝入去做自願俾人剝削唔係犯賤係咩呢請問
FOODPANDA咁撚賤格全部人走晒冇人送單佢咪自自然然執笠囉

Foodpanda低門檻又flexibility高又多勞多得
你咪講左點解Foodpanda點解低人工

成個offer擺左係到
做咪做 唔做咪唔好做

就係咁簡單一回事
懶學術化咁又意識又抗爭乜乜柒柒
把撚

咁你唔洗覆我啦 呢番說話同班當事人講啦

其實搞到食客唔叫 就foodpanda 就會跪低

你如果唔駛低門檻又flexibility高又多勞多得
可以去搵更高要求 更高收入既工
更唔應該入去同南亞仔/學生哥爭食

無撚有錯

唔夠26就出高d係袋鼠搶人/引多d有車既入行
唔係要壓榨班步兵

推呢個

成個foodpanda車手都係革命先鋒黎架
最鐘意搞工業行動
最好就係唔洗行 直接出100蚊1個鐘

出街食飯間野難食下次最多唔食啫
咪由鳩我佢冇人幫襯等仍執笠囉
會唔會咁撚痴線話
我日日都係度食飯你唔可以煮得咁難食
衝入去廚房幫佢煮埋
話要幫助埋其他受苦既食客
其他食客有權食番D好野咁
屌你明明成條街大把鋪頭食飯
你死都唔肯去食第間要留係度食開鋪條友同你有親咩

今次要私了邊個？

Foodpanda已經改左啦，啲人只會扮睇唔到

最起碼學下袋鼠點派單先啦
就算係孖單都唔會太差，一係兩個點都係痴埋
一係拎餐位樓下夾一單遠

依個都係其次，最主要係咪咁就代表Foodpanda可以想點就點？

好可惜令市場變得完全透明，分分鐘難過令人民擁有執政意志。當私有制市場發展到一定程度，既得利益者必然會控制資訊，從而令到貧者越貧，富者越富，競爭只會越嚟越少。

Foodpanda想點就點
但工人不應就範
𨍭去更好既option

間公司係佢開既,人地私人公司執笠之前的確係可以想點就點
唔合勞工法例咪打電話去勞工處開FILE告鳩佢

跪咗仲唔叫
啲員工仲惡過間公司 唔敢叫

既得利益者會嘗試控制資訊
但網絡年代點控制資訊

全球化已經令貧困既國家迅速發展
如果以全球作一體既分析
貧富懸殊應該係收窄緊

令市場變得完全透明就變左政府責任
網路化已經令世界出現大量網購公司
競爭大幅加劇
通脹不停壓縮

講就易資金話有就有咩

講真做foodpanda 以前梗係搵到食 冇乜人做 再加上一直講緊月入30,000係講緊車手
而家步兵突然間多左咁多 分薄晒D單 人工梗係低 有時真心唔明步兵喺度嘈啲咩
步兵嘅速度想賺車手嘅人工

YouTube Facebook審查反共留言。佢地係無犯法，但依然同依件事一樣有討論空間，因為道德依樣野被納入為討論基礎。如果你個討論基礎係要完全撇除道德咁你實贏架喎。我地覺得有討論空間係因為考慮埋道德。咁你事事淨係做到法律要求就夠，咁柒婆做咁多衰野都唔應該有人反，612都唔應該發生

平時就識鬧中國人見到咩野好賺(油站張圖)
就一窩瘋湧去做同一類生意

而家咪有班人做埋同一樣野
慌死唔係之前見人新聞講一個月返幾日就賺到一皮野
全職更加可以賺到三四萬
然之後一堆人走去做搞到有惡性競爭
間公司如果唔夠人送你估唔會加錢去請人?佢地有錢唔想賺?

亂咁扔D客既野食/偷食仲咁厚面皮話幫自己爭取權益
請著你班咁既人真係陰公
都唔知你想地害班客定間公司
仲要拉埋抗爭黎講 知唔知醜

咪個客啲嘢食

所以樓價高唔關地產佬事?

睇黎係車手師兄
應該降到步兵15蚊單 全部500米內，步兵更cut到得翻3份一，得翻3份1人做，下下3連單，咁咪多單又行得近

不過件件步兵又想要高人工又想近唔駛行，不如考翻個車牌做東手

間公司炒晒呢班人都仲大把人爭住做
驚閪咩
淨係識搞啲客

屌你老母咁鍾意拉埋抗爭黎講
前幾日人地22歲坐4年
你班粉皮就係到講收少20蚊一張單核突到你
最好張張單都一分鐘內路程
外賣仔收最大份

你講得岩呀,點解YOUTUBE/FACEBOOK會幫手做言論審查?
因為佢地覺得大陸可以俾到更多利益佢地
D人想佢肉痛近排先開始多人提倡用其他平台代替YOUTUBE/FACEBOOK

答多你一次,係

五大訴求 缺一不可✋☝️

我係覆緊佢相對關係同絕對關係嘅分別，唔係覆緊你

頂！回復太好！完全系兼職嘅心聲
個啲成日叫人轉工踢爆唔撈睇一睇啲個先啦。

係呀轉唔到工冇其他工岩學生做
邊個唔知呀?
咁你又唔去其他公司屌佢地?
點解你地咁多份工都唔請學生呀?點解唔降低要求啫?
學生有罪呀?

咁熊貓請你係咪即係做緊善事
俾個機會你地搵零用錢?
屋企做家務媽咪都唔俾錢我我出黎送餐都有廿蚊張單啦
你咪番屋企同老母講家務計番錢囉

我懷疑果啲係五毛引戰
根本用少少腦都知完全係兩回事黎
個個post都有人拎黎類比 錯撚哂

而家搵枝槍逼你做外賣仔咩 唔滿意咪唔撚好做囉 成班吊高黎賣

咁你同啲公會啲人講爭取乜春權益，唔滿意咪唔撚好做囉

口腔期生物思維，真係屌你都廢事

上次加料個po，我就屌到飛起，罷工去爭取我就絕對支持

btw 想講句，其實問題係唔夠客，如果限死真係超少少路程都唔派得嘅話，你地可能真係一個鐘接得一單咁大把

系統如暴政
非人性化
固執
害死人

電單車個價錢接近步兵double
比電單車接有咩問題

火星呢

員工： 真係佛都有火呀～

咁步兵接遠單唔洗要更多時間？

D人要神化自己姐
又講乜野加料=攬炒 ON99

係因為移民門檻高 好多香港人成世困係香港 先焗住出黎抗爭 攬炒
番份工 東家唔打打西家 你情我願 又唔係搵支槍逼你送外賣 講乜野攬炒

始終都要改善待遇啦 一行得 可能會引發其他行業改變 香港勞工權益真係太差 佢地爭取完再轉行都得 哩啲運動有利勞資雙方平衡

支持 希望成功

唔係睇住連登介面我以為去左香討個啲地方

呢D活動發起人真係好ON9 你團結唔到同行一齊罷工製造壓力 又要去爭取利益
結果爭取個方法就變左係搞鳩D客人

如果用佢地個方法
空姐爭取福利 方法唔係罷工 而係屌鳩D客人 搞破壞
巴士佬爭取福利 方法唔係罷工 而係龜速開車
醫護爭取福利 方法唔係罷工 而係明明吉一針就得 就特登吉多幾針 又特登亂咁餵人食藥
香港係咪要變成咁?

咁藍絲一樣講移民門檻高你咪讀多d書拎專業資格
返幾份工儲多d錢去移民囉
你做唔到係你廢 做乜鳩要炒埋我個收成期

依家班外賣仔又唔要爭取時薪幾百蚊
唔通行成個鐘得20 30又合理？
叫公司改善系統都要比人反到仆街

但佢而家個做法係搞鳩D客WO
你罷哂工 冇人接單 咁冇問題 我自己攞街買囉
而家接左單 哂左我時間 先知道原來你地玩緊野

姐係假設係空姐咁 你去罷工 OK呀 飛機冇空姐咁咪算數囉
但你而家D空姐無啦啦黎屌鳩我 玩鳩我
之後同我講 我地做緊工業活動呀 公司唔改善福利所以我地玩野施壓力

你期望我點支持你地?

我講緊移民難 所以D人冇得揀而要抗爭 所以抗爭係合理
你想合理化外賣仔既抗爭 就唔該你證明香港搵工好難 難到好似去移民咁難 所以D人先局住做外賣仔
我就岩岩上完勞工處睇過 大撚把招聘 所以你想講香港搵工難既話 都可以收下皮
無啦啦講乜鳩藍絲叫人努力工作移民 九唔搭八咁

我就唔反對佢地抗爭 但我覺得佢地既工業行動好ON9姐 搞鳩D客黎比壓力間公司
你蝕底左 就搞鳩我
你賺左 出雙糧花紅加人工 會唔會分返一份比我?

有骨氣少少就唔好做
我早個月都quit能左

完全認同

先唔評論佢哋嘅訴求(which 其實有部份聽落合理)
但從來都唔認同呢班人爭取同表達自己訴求嘅方法 (由一開頭呢單嘢畀人擺上連登開始 又加料又dum人個餐之類)

我就走左去google 工會運動 搵左篇新聞

「雖然，現時瑞典的勞資關係和平穩定，但回望上世紀初，瑞典亦曾有過嚴重的勞資糾紛，導致社會動盪。1909年，瑞典工人聯合會（Landsorganisationen, LO）發動30萬人大罷工，爭取改善工人的薪酬待遇。可是，大罷工並沒有達致預期效果，後來更有不少參加者被僱主列入黑名單，永不錄用。LO吃了一場敗仗後，會員人數急劇下跌。

不過，僱主聯合會（Arbetsgivareföreningen，SAF）的勝利，並未為勞動市場帶來穩定，反而更刺激了工人運動的活力，大大小小的罷工此起彼落，嚴重衝擊了瑞典的經濟。情況直至1938年，勞資雙方就集體談判權達成共識，」

人地談判就係玩大罷工 你班外賣仔就玩鳩D客 想人點支持你地呀

咪撚睇咁多左鳩01啦

睇完第3.4.5項 同的士狗有乜分別？
太遠唔做
交更 唔順路唔做
支旗唔靚 拒載叫你搭第2架

咁陳健波都可以同你講要移民有幾難？
台灣百幾萬就走得添 創業移民50幾萬得啦
勞工處長期大把閪工請緊最低工資添
點解請到人呀？就係閪到賺你少少人工做到五勞柒傷點頂呀
依家佢地做緊外賣仔點解一定要迫佢地轉工又唔係爭取合理待遇？
如果佢地爭取時薪幾百蚊/一百蚊一單自然冇人撐佢地

你明知佢地有工業行動仲叫熊貓？唔識叫袋鼠？
你都識講明知空姐罷工咪唔坐囉

3 4 5先係重點wo
根本同時攪鳩緊個客同外賣仔
你呢D遠單比返電單車做咪冇問題
但你閪熊貓又唔想出電單車價錢咪攪鳩埋步兵同客

份工西所以就長期請唔到人 咁用你邏輯 姐係外賣仔份工唔西 所以咁多人去做 咁抗爭姐係冇必要啦

爭取冇問題 但唔好攞社會運動黎合理化自己姐 唔好攞政治運動既攬炒同你工業運動既攬炒拉埋黎講
我一開始就係講緊呢樣

老馮要知架？我上開連登又睇到呢個post先知姐
咁普通市民 唔上連登唔上fb 點知？ 無啦啦叫左外賣接左單冇人送點計？

我去搭飛機空姐罷工 我去到機場都會實知 有哂心理準備忍受搭飛機冇空姐
而唔係傻更更 咩風都收唔到 上左機起哂飛 等左一輪都冇人服侍我 先知冇空姐wo
分返清楚兩個情況黎

痴撚線 又害食果個 又害店主。喂 唔岩咪唔接囉，明買明賣 仲要唔係正識工黎，都唔知咩心態

"唔鐘意留係香港咪移民囉"

成班都痴鳩線個頭出黎光復香港

呢頭屌人爭取權益

外賣仔識咁諗就唔駛做外賣仔啦

以為自己返緊正職咩學人工業行動 之前搞鳩啲客都未同你計啦

支持！

比喻不正確
飛機上有規定最少要有幾個空姐/空少
但外賣係無
你叫佢地就咁罷工好難

而家個問題係
佢如果以罷工作手段既 淨返個班拍爛手掌少左人一爭意生 閪熊又唔會唔夠人手
佢如果以加料做威脅搞鳩食客 依個行弓又唔撚抵幫

咁明知罷工唔work所以佢地咪用其他手段
依家係堆客講我要叫外賣咪撚攪鳩我wo

正解
拉人啦屌

！！！

你條友會唔會太離地了......

我都未加料，你想你個餐比人加料既咪出聲囉

而且一定要正職先可以學人搞工業行動？人唔笑狗都吠

本身想就咁掟個餐落地就算，依家你想我加料既咪成全你囉

外賣仔係Vendor 黎
逐單計錢既獨立外判商

幾皮一個月？冇撚野下打手打到咁嫁咩

個堆明顯foodpanda打手黎

而且你話報警？我真係好驚喎，睇死啲人比人搞完個餐之後屌foodpanda等foodpanda退返錢或者求其比返張券就算啦

有一定數量嘅人搞工業行動代表壓榨問題真實存在，咁咪應該去正視問題，送外賣等於一定要被人壓榨？？？咁鍾意做奴才自己做

駛乜多
100個拉1個乜都夠

到呢一刻都覺得右翼係打手

拉得啲咩，我話運送途中出意外，我都係咁同foodpanda講啦

Pish

Big data
見到你個pattern 唔合理已經ban 得啦
你獨立外判商黎
做得差咪完合約

咁你咪叫foodpanda完我約囉，係到講做乜鳩

其實叫佢轉做計距離好啲
接單率個度 喂 你揀單時人地都可以揀用唔用你啫
你啲爭取都幾搞笑

借問聲勞資糾紛同五大訴求既關係？

有能力咪轉工，冇能力咪繼續挨囉。
唔通洗廁所果個話個屎塔好臭好多屎積又同老細講話唔洗咩

上個星期喺旺角先見到件粉紅衫畀人搭
自己諗

個屎塔太臭 扔曬啲屎出樓面先
補返水我先會洗

無理由你質個客飲凍撚水 仲想個客會幫你掛

好老實
外賣仔有咩技能要求?
坦白講保安清潔甚至酒樓樓面需要識既野仲多過你地

又嫌錢少又嫌遠都唔知你地想點
想錢多去考返個電單車牌做車手啦
呀，sorry 可能你班毒撚窮撚連考車牌既膽量都未有，只應做步兵外賣仔

冇人送外賣，連登人食乜？

攞到啲外賣轉售俾其他人食又賺一筆

原來你係母公司股東？唔怪得咁幫閪熊講嘢啦，咁記得叫閪熊完我約

爭取 xx
有能力就 yy

爭取外賣待遇
有能力就搵過份

爭取香港自由民主
有能力就離開香港

希望你地工業行動成功

其實你地外賣員係咪Foodpanda員工？有無工會？
如果本身係自僱既，呢個已經係一個問題，簽完約但服務既安排傾唔掂，不如解約啦。
當Foodpanda發現無人肯簽約提供送外賣既服務，佢就要諗方法改善。

乜柒都可以拉落抗爭

獨立外判商非員工

好拿痴線

合約有無寫明1km以上唔送之類既條文？無既不如約佢傾下寫過份新既約。

有

齋行路都腳腕出事咁玻璃留係屋企啦

定你係上環果班用個屎忽黎諗嘢既果班垃圾營運部係到扮母公司股東

就算請洗廁所都要有合理待遇啦
正常洗廁所最多咪有屎積 d人屙唔準 塞下廁紙咁
唔會係叫人洗一個塞到d屎火山爆發倒灌落地既廁所掛
依家個洗廁所叫老細攪返好d個廁所渠又係佢錯？

疫情下真係你唔做大把人做
但閪熊又貴又有機會比人加料,不了

咁可以接到單見多過1km就唔送，通知CS個系統無根據合約條款黎派單。

總之班傻仔就要惡晒
收人錢做野嫌三嫌四又賴死唔走
搞鳩d餐 d野食入肚仲要個客支持佢
唔支持佢就係藍絲紅絲熊貓打手

你班傻閪搞咪搞囉
睇下爭取到d乜

工業行動咪唔好接單囉，點知原來就係偷人野食。笑死人

我覺得待遇唔合理咪組織工會
搞下輿論壓力 但咁樣去搞鳩無辜嘅客
方向錯曬 反而會無人支持

你真係搞撚笑
請你番黎洗廁所就算塞到火山咁唔係你洗邊個洗
你可以唔撈但係唔好同老板講搵第個洗

老板自己搞番好佢咁請你番黎做乜？冇撚腦

個問題係佢地罷工唔接單對閪熊冇影響
其他外賣仔 阿叉仲開心 多左生意做

係呀 最後個結果咪閪熊換過批人 佢又無工開
搞到自己

前面d人講左幾十次分析晒佢地就係唔理唔聽
咪由鳩佢地做囉
我地仲有大盤花生食添
講咁多晒鳩氣啦

你個比喻錯啵 只可以話多人用個廁
但你揀單時點解人地唔可以揀你先??
你話爭取距離計錢都支持到達接單率好難支持啵

點解其他外賣員接到1km+既單會開心？樓主就唔開心？

轉鬼咩轉，叫班cs轉單好似拎左佢半條命咁

「拒絕需要放30分鐘」係跟規矩？
如果唔係有無得投訴呢個CS？

一直都比轉

依家明顯係條屎渠有問題而叫老闆正視改善wo
不過學上面條友咁講
老闆話知你條渠一日塞幾十次 係咁佛灌
收得錢你都要自己攪掂架啦

咁既老細都支持得落仲學咩人爭取自由

咪撚再將左翼思想拉落抗爭

發覺你條傻仔唔夠講果陣好鍾意話人將左翼思想拉落抗爭

講乜都可以拉到自由抗爭
咪話左囉
你嫌污糟嫌工作量大可以唔撈
就係咁簡單

講左咁多次叫你轉工都唔回應呢個問題
唔知你係學生定乜野啦
好大機會就係你冇料轉工
咁即係你需要熊貓多過熊貓需要你
你唔撈熊貓冇損失因為步兵低門檻供應多
你自己心知肚明先講咁撚多廢話乜乜柒柒
搞埋晒d濕鳩偷食行動
因為你吹熊貓唔漲就將啖氣出係俾錢果個客度
仲想個俾你玩既客支持你
你冇撚野呀

外賣仔無學歷無技能係無乜選擇架啦 唔好撈囉咁簡單

罷就罷啦
風流工

外賣仔始終都係外賣仔 真係上唔撚到大台既然一開始咁撚唔滿意熊貓啲待遇咁又死去做 專登受刑 但依家唔服叫人比好啲待遇你M記出名濕鳩人工低又多野做 但佢set死咗人工係咁多就係咁多 你覺得有冇可能因為多嘢做叫佢加人工 我諗你應該會俾人笑返轉頭 即刻叫你唔好做 根本你選擇咗做呢份工即係同意咗佢啲待遇 如果當初真係不滿咁你早講啦 受咗又要屌就算真係比你話低人工 咁人呢係有車你冇車喎 咁撚不滿就升級自己啲條件啦 就算你唔做外賣仔出去做嘢 齋一個學歷比你高 就可能高人工過你上位快過你 唔通到陣時你又屌咩 根本就係自身條件問題 唔想做外賣仔咪讀好啲書囉一係等疫情過搵其他工

記住罷工嗰日影相擺上去 睇吓邊個辛苦啲

利申 代南亞仔同其他人多謝你唔做添唔使人爭飯食

首先你唔駛屈我做熊貓先
我亦都冇幫襯過熊貓袋鼠
我只係睇唔過眼先出黎幫班外賣仔兩句

第二
就算有人真係好需要熊貓份工既收入
唔代表佢要比熊貓當狗咁撚

成日都見到五文字

拎m記同foodpanda比，m記有冇因為請多左人而減人工？foodpanda一開始人工唔錯，點知就愈減愈小

你哋爭取還爭取唔好做陰濕嘢搞d客啦唔該
唔好成日攞自己同黃絲比
你哋做d賤格嘢就好似黃絲殺非藍屍路人咁
唔割就奇

條友咁幫閪熊講嘢都唔知佢係咪上環果班用個屎忽諗嘢既垃圾營運部

如果你支持政府，咁撚多黃絲搞搞震，你都係離開香港好過啦。
如果你支持抗爭，共產黨咁撚難搞，你都係離開香港好過啦。
所以結論係，你都係離開香港好過啦

最好張單去到餐廳即刻有得拎
唔好太重，外賣杯奶茶好喇
個客又要住喺樓上，仲比廿蚊貼士㖭
呢D單先喺人做㗎嘛

加入合理按距離計費方法，提供合理誘因令送遞員派送就算稍遠的訂單

好事

供過於求咪減價囉 個市場不嬲係咁架啦
侍應 送貨 倒垃圾點解咁低人工呀 多人做囉 有手有腳就入得行
醫生點解咁高人工 少人有資格做呀嘛

唔講以為成班ceo
垃圾外賣仔學人咁多要求憑咩同人傾啊

外賣狗學人扮大牌

冇問題，加油！
部分連登仔淨係識得批評人

唔試過點知有冇用？
有啲嘢係要爭取㗎
你唔出聲/你唔大聲啲，冇人會理你

依家話解我約，我好撚驚，唔知邊個係到扮大牌

侍應 送貨 倒垃圾有冇因為供過於求而呀？

屌咪唔撚做呢間做deliveroo 囉

減人工*

唔係喎
北韓top 10好過香港botton 10

支持！！

低技術低學歷工種係咁
你唔做大把人做
工業行動真係得淡笑

成班垃圾

邊係咁一刀切

我支持外賣員 你們可以打我了

點解成個post啲人講嘢可以咁刻薄

香港人自私都唔係第一日先知啦

加埋刑毁同詐騙

On9,咁點解唔可以係覺得班外賣仔既要求唔合理先？

一去番現實生活就露哂底

有人冒住俾人告都做搞手都話人搞事

外國人遇到壓榨-->抗爭

香港支那人遇到壓榨-->唔做死開,大把人爭住做

成班當自己大支野

你唔留香港大把大陸仔留

人地重開心 少隻香港人爭隻飯食

呢個世界係咁運作架啦 人地搞罷工係成個行業一齊罷 你咁撚勁咪拉埋另外兩間一齊罷囉 唔滿意呢間公司咪轉第間囉on9仔 我開間公司我唔滿意你我加其他人人工我剩係炒鳩你都得啦 你咁叻咪整個外賣仔公會 成行一齊罷工囉
有對腳就做得既行業學人爭取啲乜 個個舒服書都唔洗讀啦 人人送外賣好過啦

其實點解會搞成咁？
我早2年都係過步兵（不過第2間）
但係都唔會做到咁樣玩個客
（仲成日有tips)

你自己望清楚我上面班撚屌講過啲乜先
好多都講到明「唔滿意就唔好做同轉工」
呢番言論無論你認為班外賣仔要求合理或唔合理都有問題啦
點解唔滿意就淨識叫人逃避而唔係鼓勵人反抗先
變相即係反對緊人罷工喎

Sor㩒錯負皮

真係cls

上面果班話唔鍾意可以唔做，反正大把人做，咁同班藍絲講既唔鍾意香港既可以離開香港，反正有大把大陸人有咩分別

班外賣仔真係幫唔落，之前害鳩餐廳搞鳩啲客，轉頭就話工業行動，喂訓撚醒未呀成班柒頭，唔係以為你對腳好值錢呀？呢啲跑腿工有手有腳就請啦，多你一個唔多，同埋做得步兵就預左日曬雨淋行好撚多路，嫌呢樣嫌個樣你返屋企訓教啦

睇到後生仔踩單車送外賣就心痛
相信送幾多都買唔起樓
(反正香港樓價負擔已由2011年的11升到現在20)
其實有手有腳又唔係檢疫唔該自己落街買
香港理論上發達國家
如果要人送上門
應該要比合理工資
上門服務不嬲係貴
呢行靠壓低工資搞出來
同支那有咩分別

同倒垃圾掃街比都侮辱左班清潔呀姐
就算外賣仔罷工對社會都唔會做成影響
餐廳本來就有自己外賣仔
而家不過係集中係某個平台上面方便少少訂餐
唔叫外賣為填肚求其出街食又一餐
人地掃街罷工係真係對市容對環境有影響

笑死
成日拉移民黎講
你份閪工要轉工難度憑乜野同移民比

出街食飯難食唔鐘意食咪食第間囉
係咪咁撚痴線衝入去逼人煮好佢呀
戇撚鳩

唔好話轉行啦
淨係外賣仔apps都唔止三間啦
你死都要做熊貓怪邊個

依家熊貓出問題唔比人講？只許州官放火不許百姓點燈？

邊個話唔俾你講呀
做埋晒d戇鳩野抬高自己搶道德高地
又抗爭
又抵抗
最威威啦你地外賣仔

只准*

“你死都要做熊貓怪邊個”，咁唔係唔比講咁係咩呀？

下你個腦係咪裝屎定係生係屎忽度

依家講緊熊貓既問題，你又話死都要做熊貓咁怪邊個，咩都你講晒啦

依個大寶哥一開頭吹到幾好做係咁叫人入行做
人多咗分得少單啦就話一日兩舊水已經好好
之後又話唔做啦(可能根本冇做過)就搵啲相話個個都加料
精神分裂咁周圍作故仔
兒登仔就信到十足咁罵戰
成班都CLS

我而家講緊你班犯賤傻撚有工唔轉賴死唔走
成班自狂虐走入去自願俾人剝削又嘈人剝削你
仲學人講埋晒d傻閪野
同藍絲一樣唔鐘意就走
類比都搵個好少少例子
自暴其短盞俾人當你係戇鳩仔

老老實實要D單順路應該好難做到

垃圾 阻住食藍店 炒哂佢哋班暴徒 係度搞事

取消左步兵佢啦，以前得電單車兵果陣不知幾好做，試過連續四張超跌距離一個鐘內送哂，底薪$75再加4單x$15，依家請成堆步兵返黎搶哂d超近單，又要嚴辛苦。

其實我都知步兵係辛苦既，咁無計嫁啦，依家周街都係步兵單車兵，邊有咁多短距單養住成班人，根本就唔應該出現步兵制或者根本唔應該請到成街都係，管果個辛苦，做果個又辛苦，何苦呢⋯

利申：元祖級舊制車手

話同班藍絲冇分別咁有冇講錯呀？叫人唔鍾意就走，反正唔做大把人做。套返落藍絲果套到咪話唔鍾意香港咪離開香港，反正多你1個唔多小你1個唔小

得啦得啦你咪罷工囉
都話囉
你起我底啦呢個POST我冇叫過你地唔好做淨係叫你地轉工

tui下先

個市差 大把人失業搶住做低技術工
老闆唔憂請唔到人 咪炒人/唔加人工/減人工 乜都有添
咁你仲有咩問題？

有分別
藍絲講野唔合常理 因為絕大部分人冇能力隨便改變戶藉+居住地

屌柒你班外賣仔既人就好合常理 因為改變職業好容易 而且呢份係散工 辭職信都唔撚洗比

係
有時見到班步兵過2K都要收
佢又慢我又戥佢辛苦

其實佢地搞公會冇問題架 去熊貓間公司靜坐 甚至暴力衝擊熊貓公司 我地呢d局外人都唔會理

而家咁多人出黎屌既原因係 班外賣仔搞到d客 話要加料/接單唔送野 黎報復間公司黎達到施壓效果

你同你老闆既事 關我地呢d客人撚事咩
你待遇好 比夠你一百蚊 一千蚊一張單 我又冇錢分既

你而家待遇差 比人壓價 就黎搞鳩我 攞我黎做你地鬥爭工具 wtf?
你地鬥爭成功左 加左人工我有冇得分先？

想知邊間請人

外國d巴士佬罷工集體唔載客 慢慢揸 咁你係咪又屌 你呢個心態同人地我既訴求係番工有咩野分別 on9

唔載客我覺得冇問題 我冇比錢亦都冇上到車 可以搭其他交通工具去我想去既地方

慢慢揸我就覺得要屌 因為我相信你係正常工作緊 我先比錢上車
點知你為左你D私人野而搞鳩到我

咁你同藍屍無分別 繼續睇tvb喇

tvb個班採訪港豬藍屍都係同你一樣 你有訴求還有訴求 點解要搞9我行商場呀

好多阿差做
又好多唔戴口罩

又係一個將私人謀利活動 昇華到 爭取民主公義活動既水平
你加人工關我撚事? 我受惠到?

但我去爭取懲罰警暴 你第時可以免於普通行街/搭地鐵都比popo亂咁打既情況 關唔關你事?
但我去爭取民主公義 你第時可以唔洗生活係一個大陸咁樣冇規則咩都講人情 盜版橫行 偷呃拐騙既社會 關唔關你事?
但我去對抗惡法 你第時可以唔洗無啦啦比人話你係大陸犯左法 比人的你上去大陸受審 關唔關你事?

班步兵根本就不學無術又要懶高尚

連登仔一方面屌鳩香港大老闆打壓員工
政府又永遠企商家佬個邊

另一方面自己又企係高地屌鳩人地搞工業行動
叫你地搞還搞, 最緊要唔好影響自己

我真係睇唔透

叻啦叻啦做你既工業行動啦

因為獨立外判商罷工好柒on9 ....
唔想做可以即時唔撈有乜好罷

其實幾時開始乜柒反抗都要支持
唔想做乜比其他人做有乜問題

呢份唔算係工？
咪睇低任何一個行業丫，細佬

速遞咪一樣 唔好on9

用罷工逼私人公司比用罷工逼政府
如果抗爭䊨左又走去行美國Sanders/英國 工黨果套極左mindset
其實只會成為下一個共產黨

我反既係rent seeking 唔係商家佬.....
透過貪污腐敗得到既利益

我睇唔起係因為逐單計
鐘意做就做 鐘意唔做就做既工走去罷工

所有工都唔鐘意做，咁係咪唔使做？
佢哋只係想自己嘅工作環境改善而作出爭取。
如果好似你所講咁，咁同家下堆廢藍有咩分別？
下下都話抗爭嘅人唔鐘意就走
抗爭只係想呢個地方變得更好
走係解決唔到問題
你走，就有下一批人俾佢壓榨
再走，就又有下一批
唔反抗，就永遠只有俾壓榨
唔反抗，獲益嘅就只有無良嘅人

唉
左到
如果個offer咁差
自然無人做

之前單新聞對情侶日日做 每人每月5皮 ， 一年上車

上面已經屌過你呢種人 咪撚再攞你D私人謀利行為黎同抗爭相提並論

抗爭爭取返黎既野 係全香港人都有份(eg 冇警暴 冇送中)
你外賣仔加幾多人工 關其他人撚事

絕大部分人冇得隨便移民 被逼留係香港 所以係被逼要對抗政府既不公
但工作係可以隨便轉 你唔做熊貓都可以做其他外賣公司 唔做送外賣可以做其他行業 完全見唔到有被逼面對既困局

兩樣野都完全唔撚同 你班外賣仔唔好再借D意偷換概念黎昇華你地既行為

壓榨係你自己覺得姐 事實上係大把人滿足於呢個金額所以一路入行做外賣仔

「其實有手有腳又唔係檢疫唔該自己落街買」
如果班客唔係懶 班外賣仔有撚呢個賺錢機會咩
D客製造左個機會比你賺錢 你反而去屌鳩D客唔該自己落街買
冇野呀你?

合理工資
咁多人爭住入行做外賣仔 咪證明左而家係合理工資囉

正正經經搞工業行動好過加料比d客

班友左到傻

其實幾好搵識得有幾個踩單車走去送，朝早做到晚好鬼勤力

行動係同平台攬炒
人工唔合理，行動令到平台聲譽/收入減，
少左訂單，只會更難揾食?
如果我打開熊貓，無人送單，我會轉平台
如果我用完覺得服務有問題，下次會唔用
結果係平台同員工都受害

集體轉平台?集體報更但唔接單?

on撚9 咁外國工會唔撚駛搞喇 最好僱主話哂事 鐘意幾時改條件就改 減人工就減 你咪撚出黎呻呀 傻閪

跟合約
如果入職前我已經知僱主有權改條件有乜好 講

BTW Foodpanda 係獨立外判商非僱主

正確比喻有人係upwork 開job
個價越開越低

咁醫護跟合約都要醫人 咁罷工佢點睇呀on99 係咪醫護錯呀 咩撚野都合約 基本法都寫明林奠可隨時DQ人 咁又係咪正確呀 仆街打手

長約罷工又唔同喎
起碼唔係段單計 無得即走

爭取當搞事，藍屍思想

醫護罷工係逼政府
外賣仔罷工逼私人公司

私人公司由私人擁有
無責任亦無需向你負責

另外
醫護正確比喻係私家門疹
保險公司減賠償

咁間私家門疹味咪cut 果間保險公司lol
唔通又工業行動?

私家門診

Foodpanda如果跪我即𨍭平台

咁大家一直追求既外國公會制可以全部收皮 總之私人公司你就無say 係咪咁理解

工會制可以討論
但獨立外判商逐單計錢既公司完全無得傾

但我支持佢地杯葛同唔做

咁你咪反對工會制囉 講咩春姐

扮撚哂持平咁 最撚仆街就係你呢d 收皮食屎喇

乜撚持平
清晰反對Foodpanda工業行動
反對獨立外判商工會制
支持長工成立行業工會

邊度有中立?

唔好講咩私唔私利，你可以唔支持
但點解要打消反抗嘅人嘅志氣

因為班友on9囉 比熊貓老闆壓價 又冇本事去搞大罷工 又冇膽去搞熊貓老闆
走去搞鳩客人 玩接單唔送外賣/扔左個外賣 逼客人做佢地爭取人工既工具

跟住仲將呢個弱智行為昇華到同抗爭一樣 講到為左遠大目標先搞著d客

知唔知咩叫攬炒

唔知你講既攬炒係點炒，你解釋下

可唔可以解釋下 點解禁差都咁多人屌住做
Seek Gogodelivery Uber Eats Deliveroo Pickupp
一堆類似既公司
外送係一個好大競爭既市埸

搵到就唔撚洗做埋呢啲咁嘅工啦，屌你老母

外賣仔咁多要求

合法開餐？

有得移民點解要留喺香港？

全部外賣app咪又係同一班外賣仔